{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025545",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 가족소풍펜션"
    },
    "text": "遠くからいらっしゃった方を歓迎します。 我が家は静かな山の下の渓谷の隣に位置しています。 敷地面積は600坪で、独立した建物として運営されています。 車で約8分の距離に海があり、写真上の渓谷はペンションの前にあります。 寝具類は毎回100%洗濯及び交換されます。 どこに行ってもすっきりした布団にならなければなりませんから。 ペンションの中には暖炉があり、ペンションの前の渓谷では淡水魚を釣れます。 冬には独自の雪ソリ場や氷釣り、伝統ソリも可能です。 庭でたき火をすることもでき、年中山菜を採ることもできます。 ここは快適で自然に優しく、とてもプライベートな場所です。 渓谷に沿って静かで美しい遊歩道もあります。 松の香りを嗅ぎながら野生の花が咲く池の横のベンチに座って、私たちが提供する冷たい冷コーヒーを一杯お楽しみください。 都市生活の憂いは遠わすれるでしょう。 当ペンションは町内の他のペンションとは雰囲気がとても違います。 入室予定時間が22時以降でしたら、事前にご連絡お願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "我が家は静かな山の下の渓谷の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どれくらいの広さの敷地面積ですか？",
            "answer": "敷地面積は600坪です。"
        },
        {
            "question": "海までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前にある渓谷で何ができますか？",
            "answer": "ペンションの前の渓谷では淡水魚を釣ることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には暖炉があります。"
        },
        {
            "question": "冬には何が楽しめますか？",
            "answer": "冬には雪ソリ場や氷釣り、伝統ソリなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "庭で何ができますか？",
            "answer": "庭でたき火をしたり、年中山菜を採ることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には静かで美しい遊歩道が渓谷に沿ってあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの雰囲気は他のペンションとはどう違いますか？",
            "answer": "当ペンションは町内の他のペンションとは雰囲気がとても違います。"
        },
        {
            "question": "入室予定時間は何時までですか？",
            "answer": "入室予定時間が22時以降でしたら、事前にご連絡お願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 286
    }
}